警告民主派，24小時內全部應該立場離任

如不應承，下界將全黨仆街

躝啦

笑死人 ，on9 仔開po 當自己話哂事

你想做泛狗？

都好過似你咁on9

你慢慢做你班狗，由而家開始，泛民要收皮

佢地最大問題係冇想像力冇創意同冇吉士

可以淨係留DQ 4人

可以淨係留三座大山：法律、教育、社福 3人

咁叫有少少意義既留守

吓，依家走唔走都仆街架啦

有錢真係唔搵

支持連任埋佢, 你唔可以代表我

鄺神：我冇錢供樓係咪你畀？屌你老母分化撚

共和黨Solomon Yue:

- 如果我話美國有計劃幫香港人爭取民主, 我就係呃緊你.
- 中共管治下, 香港永遠不會有機會獲得真民主, 真普選.
- 中共永遠也不會取消香港國安法.
- 基本法已玩完, 中英聯合聲明玩完
- 香港人不要再幻想中共會對香港仁慈, 對香港會有任何放寬.

- 只有中共被打敗, 香港人才會有自由.
- 香港人要明白, 最大的敵人係中共, 亦要去了解中共.
- 反之, 其他「敵人的敵人」都係香港人可以結盟既對象.

- 如果香港人要在中共管治下求存, 只有這個方法: 團結和爭取民心.
- 「敵人的敵人」亦係香港人可以結盟和團結既對象.
- 在第二次世界大戰, 美國也要跟蘇聯合作